建議大家睇大公報

岩岩我個fd send比我

因為見唔到個時間，我就走去再睇加cap圖

睇完之後大家係咪心中有答案呢

大公報is so exciting

炒作車 其他 post 有講
記得不推

炒咗*

我漏左我個fd send比我果張圖。補翻先

果然係黨報

肯收皮未呀?
停止做D無謂野啦
講撚左炒車幾十次

拉

post?